---
title: >-
    بخش ۲۶۴ - فلسفه و سیاست
---
# بخش ۲۶۴ - فلسفه و سیاست

<div class="b" id="bn1"><div class="m1"><p>فلسفی را با سیاست دان بیک میزان مسنج</p></div>
<div class="m2"><p>چشم آن خورشید کوری دیدهٔ این بی نمی</p></div></div>
<div class="b" id="bn2"><div class="m1"><p>آن تراشد قول حق را حجت نا استوار</p></div>
<div class="m2"><p>وین تراشد قول باطل را دلیل محکمی</p></div></div>